細個最深刻片段(2）

見冇人開

拋磚引玉
小學個陣玩電腦撳入資源回收筒諗住del野
見到細細張圖係d女人唔著衫
仲要耐唔耐撳入資源回收筒都見到唔同既咸相
個陣好撚驚，唔明點解會有呢d相出現
以為電腦中毒(個陣有時上網突然彈咸網出嚟，見到d鬼婆石頭波都好撚驚）
最後頂唔順同左家姐講
後尾大個少少有次用老豆部電腦
見到佢開左張jpg 八卦多手撳開嚟睇
見到勁大個女人全裸
之後大個左諗返資源回收筒有咸相應該係阿爸睇，睇完del左冇清
小學雞嗰陣望到咸相真係好驚但唔敢同老豆老母講

去網吧打機 五六個自稱CID便衣入左黎話查身份證
佢地成班人圍撚住個南亞仔屌,同埋聽到幾巴聲
跟住網吧全場人望住班狗
之後捉左個南亞仔入廁所
十幾分鐘之後有個南亞阿叔帶左成班似中學生嘅南亞仔黎網吧
圍番班CID轉頭,大家互屌左一陣推黎推去,之後有一隊軍裝黎左
帶頭個白衫叫班CID出門口,之後同個阿叔細聲傾
個阿叔好撚大聲屌柒個白衫
之後個白衫同網吧全場人講:「唔好意思,冇事啦,繼續玩」
個阿叔就好撚大聲用唔標準廣東話對住白衫講:「屌你老未扮撚哂野。」

唔知會唔會相認到

個阿叔咩來頭